點解啲男人永遠都分唔到邊啲係姣婆

有啲女仔扮到自己純過蒸餾水嗲聲嗲氣好似咩都要人幫咁 最蠢嘅係啲男仔又信㗎喎
如果佢冇咗男人就咩都做唔到嘅話應該入匡智、有老竇老母跟出跟入啦驚佢咩都唔識衝出馬路撞撚死咗呀

仲要覺得講粗口嘅女仔就係八婆 成日乜鳩都喺度傻笑嗰啲就係好女仔
唔講仲以為粗口係武漢肺炎 你哋班戇鳩仔變哂傅穎咁樣打晒冷震
次次見到你都喺度咯咯聲咁傻笑嗰啲唔該做下好心帶佢哋去睇精神科啦

好心點醒你哋班迷途羔羊唔好盲舂舂做咗人哋隻兵仔 仲要好似被人話中傷佢哋女神
女仔又點撚會睇唔清自己同類用咩招數呀？
個個男仔都係Bro 、得閒post下邊啲兄弟又送左啲咩俾佢、又讚佢靚、特別鍾意同有女朋友嘅男仔交流、又黐身黐勢
正常腦部有發育嘅靈長類動物都睇得出啦 點解男人就係睇唔出？

利申 八婆

分到 但有免費野咪扮吓蠢

同埋爛口嘅唔係八婆 係唔識禮貌但又用率直黎包裝自己嘅麻煩女人

其實男人唔介意姣定唔姣，介意靚同唔靚多 d

唔介意同朋友分享同一個女仔個個都姣得㗎喎

男人一定分到, 只不過一係好撚傻覺得自己食得住條女 或者好撚靚仔有得食唔食罪大惡極姐

who cares?

佢女朋友 我care ok?

女人唔該咪該咁霸道， 就唔驚姣女人

男人唔該咪咁蠢 上咗檔之後唔好返嚟喊苦喊忽

你條仔蠢怪得邊個

咁你話女人咁霸道又怪得邊個梗係怪自己啦 唔通又怪我咩

分到，不過男人一般只會介意條女靚定唔靚，如果靚嘅仲要姣咪仲好，仲易埋手

啲男人會話同你哋女人唔識分狗公一樣

永遠連登啲Post都係女人恥笑男人狗公
幾時有男人恥笑女人姣婆

感情台毒撚有女姣都偷笑啦邊會深究

玩渣嘛，又唔係做人世，有咩所謂

借問聲依個係唔係嘈交post?

重點係點解要分？
下世做男人你就明

因為男人係用下半身諗野，有女埋身就

真心討論 本身覺得男人係唔識分 但啲回覆發現好似係唔想分

係女人先戒意姣婆,男人不知幾鍾意姣婆,最好全世界D女人都係姣婆.

識分都扮唔識分啦
有條女主動姣你喎

標題問「點解d男人」，之後人地答你who cares的時候你又講你自己作為女朋友的感受
你有咩感受Who cares

好多時係當下唔識分，行開咗點會唔知佢姣自己
如果有女免費姣吓自己不知幾爽
收費姣就諗諗先

人哋問邊個care 咁我係care 我答翻唔得

唔覺得男人分唔到
只係人既天性一定係鍾意好聲好氣

好似d狗公咁開口埋口話
你咁靚我實幫你架
你都心知心肚口呢條友係狗公架
但係你聽落唔爽咩

人係咁架啦 有著數聽落開心就唔理架啦

你care關唔關我事？
係咪你男朋友出軌=全部男人都會出軌？

我係你條仔晨早飛鳩左你

要姣婆都好過要臭閪八婆

咪係囉，我好似聽到玻璃的聲音

你問邊個care我答翻有問題？個Post都唔關你事啦你又reply?

所以我依家咪問緊啲男人係咪唔識分？幾時有提過我男朋友出軌？

好彩你無女朋友就唔使擔心佢會唔會飛鳩左你呢個問題啦

唔開心上感情台呻都唔得forum唔可以俾人分享

我冇女性朋友冇呢個煩惱

姣婆>>>>>>八婆

樓主係冇人要嘅黃面婆

啱！

利申：失婚（48歲）

記住不推文回覆btw

咁就算姣？

真係嗌交post喇

真

上到床你估男人想聽嗲聲嗲氣定係八婆？

講粗口先正
真性情

唔係唔識分，係唔care啫

好撚鍾意講粗口嘅女仔

分到 八婆 姣婆
但會照望照食 但唔會同佢認真
但最尾只會搵性格好既做老婆

認真講， 女人姣下自己的確過隱過d 男人婆扮哂野，以為女人當自強 ， 做到野 ， 屈落過個男人到話佢廢， 乜柒都唔識既好。 你認真念下 你係唔係後者女人？

有食唔食？

唔係我好錫男朋友 淨係錫佢一個 係佢面前小鳥依人 廿四孝女友 分到咩人係狗公識自己走

姣婆唔守得寡

點會唔識分啊傻西，話你啊

冇人話分唔到
一個姣，一個中意俾人姣，有咩問題？

樓主應該係好柒果啲 冇資格姣

潔身自愛就係柒？

多數都識分
不過大家交下戲者 各取所需

唔爽 因為好厹
一係唔好讚一係真誠啲咁讚會開心啲

啱呀 你明知佢對個個人都係咁講
咁仲有咩特別？仲有咩值得開心？
就好似係街市俾人嗌靚女都唔會話開心啦

八婆唔一定爛口
但講野大大聲又句句爛口真係好難頂

可能你講說話有啲直接 我睇呢幾樓都好重火藥味

直接嗰個應該係佢？問我邊個care答番佢 就即刻開火仲要老屈一啲我根本都冇講過嘅嘢 另一個就喺討論區唔俾人分享

真
爛口其實真係好冇禮貌
之前識一個女嘅超爛口
仲要同佢講咩佢都係要惡意加骨
人哋唔得佢就得嗰種
成日話自己只係講嘢直同真
依家知道佢竟然有男朋友
我同佢啲共同朋友都嚇咗一跳
做朋友都覺得惡頂 男朋友真係有排受
不過百貨應百客…

同意扮純情既先係姣婆

分到分唔到又點？
有嗰好聲好氣嘅唔揀 揀粗口爛舌嘅？

想像咗一下個情景，完全唔會覺得開心

遲啲會唔會有人開post

「點解啲女人成日分唔到狗公」

粗口個d唔認同
太爛口係無家教 出唔到檯面既野都吹奏.. 哎 咪教壞人

唔通鐘意話自己真性情果d臭西咩
粗聲粗氣 男人老牛聲 成日爆粗
成舊老泥咁 皮膚又差又黃
食野gap gap聲
hi聲少少就屌曬老母話好撚痛

係男人都鐘意姣婆架啦 你估男人真係咁蠢唔識咩
串下佢就細細你打下你
細細聲拱埋黎講野
講咩都笑餐死 有時大大聲笑 講d秘密野就細細聲淨係笑比你聽
食野飲曬成日話想試下
仲要擺個可愛樣問你 比著班真性情一早隊條飲管落你杯野度

正解

因為男人用條鳩諗野lo

女人夠分唔到狗公啦

放棄啦 唔會分到

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

食得就食，過人世咩

梗係分到真定假，但男人受吖嘛
係有啲女人好蠢成個tb 咁啫

樓豬酸味好重

領教過d"真性情"臭閪
女追男 唔受溝就唱鳩人仲要唔係背地裡果隻
係你面前擺出一款"我呢d好女仔係咁撚率直有果句講果句架啦 吹呀屌你老母"既臭閪格單單打打

屌你老母

男主角係我朋友 讀書時期比條臭閪搞到好撚慘

有條女送上門比你食緊係食lah
玩吓姐
同埋冇衿持嘅女同做女朋友嘅女分到好開

樓豬梗係諗極都唔明點解身邊啲仔唔「吼」自己覺得好酸

對個個男仔都係咁喎？咁都得？

係咪世界得姣婆同男人婆？無正常女仔？對住男朋友先嗲唔好？

講幾句粗口就接受唔到 對條條仔都笑到傻閪咁挨身挨勢就正？

如果要咁唔潔身自愛靠週圍收兵先有人吼嘅話寧願繼續單身都唔想做cheap個市

咁你叫雞會唔會想隻雞講嘢粗聲粗氣啊？
有溫柔既雞揀緊係揀佢啦

阿Q

你個腦真係有病架喎 我話係咪呀 識唔識咩叫假設呀

佢女朋友？ 你知唔知你條仆街問左咩呀

你話點解啲男人呀 我係男人咪關我事囉 屌你老母

定你係全部男人既女朋友呀 公廁雞

一開頭直接話自己男朋友分唔到就搞掂曬 唔會關我事

係要話乜撚野點解啲男人 同戇鳩成龍一撚樣

同埋sor9ry 拍左9年一直相安無事 我條女如果好似你咁垃圾戇鳩我一早飛7左佢

公廁雞

當係啦見到連登咁多毒撚被人hurt完黎感情台圍爐取暖就覺得自己唔可以咁做 唔鐘意人無心發展就咪姣人 被將來男朋友知自己咁隨便佢都唔會開心

樓主咁嘅格唔怪得冇人吼

咪踢爆啦 啲人最鍾意用真性情包裝自己嘅缺點

你個腦都差唔多 你問邊個care我答我care有咩問題？咁唔鐘意人應你你唔好覆post la

我上黎問點解啲男人唔識分 男女都回我有無叫人收嗲唔關你事呀？你覺得你係識分嘅男人定唔識分嘅男人都可以feel free隨便講㗎喎

上討論區唔應得人

同埋sor9ry 如果你9年黎都係有你講無人講 咁垃圾戇鳩嘅話希望你哋百年好合

戇尻仔

大家咁話希望你快d搵到女朋友啦

你咁諗開心啲嘅咪恭喜你

咁要問下自己點揀個男人有女都受姣婆溝

我都恭喜你希望你快啲開心返喇

究竟我蠢啲揀個咁樣嘅男人定係個男人蠢啲

建議樓豬盡快轉型，唔好再做怨婦，否則攝灶罅風險好高

識條八婆成日懶係當啲仔係bro，痴身痴勢肯定有啦，仲要成日主動同仔仔講黃色笑話行為上性騷擾佢地

呢種sell自己唔姣仔、性格似男仔既女先最麻煩，因為啲仔真係會發自內心覺得條女好real好唔造作

有女姣下自己有咩所謂
又唔會少忽肉

講多點，中學既大波妹好多時都比女排擠
到底你地啲女人諗緊乜

嗱 身材同性格兩回事黎嘅 從來無話姣婆就一定大波靚女 男人婆就一定醜樣肥閪

依種姣婆仲難攪

暫時仲有仔溝擔心自己會好d

有心喇

樓主酸到

啱呀 班垃圾賤種狗公咪就係咁撚低賤架囉

係呀可以食勁多bro仲扮純

係，得，唔係，有，好，係

分嚟做咩

其實冇關係
只要夠靚 爛口都當貼地

男人唔係盲，但會肚餓同想玩玩具

有無清d嘅圖？

如果一開始唔熟個女仔就照講粗口 都幾唔識控制把口

有啲男仔扮到自己暖過暖爐溫柔細心好似乜都會幫手咁 最蠢嘅係啲女仔又信㗎喎
如果佢咩都會幫你咪試下問佢借番一兩皮睇下佢block唔block7你囉

仲要覺得講粗口嘅男仔就係粗魯 成日乜鳩都喺度問駛唔駛幫手嗰啲就係好男仔
唔講仲以為粗口係武漢肺炎 你哋班戇鳩仔變哂傅穎咁樣打晒冷震
次次見到你都喺度懶陽光問駛唔駛幫手嗰啲唔該做下好心帶佢哋去公益金做義工啦

好心點醒你哋班迷途羔羊唔好盲舂舂做咗人哋既肉便器 仲要好似被人話中傷佢哋男神
男仔又點撚會睇唔清自己同類用咩招數呀？
個個女仔都係sis 、得閒post下自己做左幾耐gym、又讚d女仔靚、特別鍾意同有男朋友嘅女仔交流、又黐身黐勢
正常腦部有發育嘅靈長類動物都睇得出啦 點解女人就係睇唔出？

樓主鍾意果條仔鍾意姣婆唔鍾意自己
姣又點？影響到你？啲男仔識唔識分係佢地既事 關你咩事？扮野又點 唔俾人就係鍾意扮野既女仔咩

問下姐 唔明所以問吓點解咁多男人鍾意扮嘢嘅虛偽嘅女仔得唔得？

完全明白

完全覺得好核突

因為男仔係視覺生物 靚同索就得 你虛唔虛偽對佢地冇分別

你係咪咁痴線呀！

講野溫柔少少
細聲少少
0爹少少
就唔潔身自愛

你係咪咁妒忌人呀
咁恨仔？
你真係自卑到一個點！

一樣咁蠢
無分別
醒既、有條件既
唔會簡你

你放心啦
你會被自己認為既姣婆
跟著一世

有冇睇對姣婆嘅定義
咁恨仔就跟住做啦

醒嘅有條件嘅都唔會睇上姣婆啦 可唔可以咁樣理解呀

其實我覺得女人要學識姣
即係唔係對住個個
但係對住鍾意個個人唔通真係完全真性情咩
不過其實鍾意個人既話好自然就會姣姣地

係呀咁呢個就唔係姣婆嘅定義啦 對住鍾意嗰個人自然嗲啲 但唔係對住個個人都嗲啲 仲要利用自己作為女仔呢個身份係男仔身上獲取好處

你知唔你自己寫左幾多廢話呀！
我幫你mark 返個重點出黎咋
睇死人啦！

你以為多字就好多重點呀！
多字無重點代表內容空泛
垃圾！

自己寫咩都唔知
重話定義
都唔知醜字點寫
算啦！
你小學未畢業
我唔怪你

話自己好蠢咩都要人幫、個個男仔都係Bro 、得閒post下邊啲兄弟又送左啲咩俾佢、又讚佢靚、特別鍾意同有女朋友嘅男仔交流、又黐身黐勢

垃圾乖乖幫你整理埋重點啦個醜字留返俾你啦

你就一定蠢ga la
因為你自認咗

而你所謂既姣婆呢
只不過係正常女仔

如果個個正常女仔係醒既、有條件既就睇得上
相對論呀

點會分唔到, 搵食姐

原來依家正常女仔已經退化做姣婆
相對論啦 狗公係正常男仔 姣婆咪正常女仔囉

男人都係想要成功感架姐。絞婆滿足到班男人呢方面咪贏左囉。

其實你都可以ga
男人天性係鐘意服務女人

你就乜都搶著做
男人梗係要揾地方發揮ga la

D男人唔理你
你唔鍾意
就去妒忌人、睇唔起人
大佬！你而家違反定律呀
你重話反人轉頭
你係度自己玩自己咋

第一 點解女人有手有腳好簡單嘅嘢都要男仔幫手 做返自己本分識得照顧自己唔係更加吸引咩

第二 我幾時有話男人唔理我 可能我就係我所講嘅姣婆喺度笑鳩你地班男仔仲幫我哋講說話呢

岩

靚女做乜做係岩 姣自己更加暗爽
相反樣衰就算岩定錯都冇人care

反駁唔到生得靚理你係男人婆定係姣婆 一樣大把人溝送錢比你洗

係你啲男人婆先覺得自己真性情啫

喂！
你呢D唔係重點woo

一個人蠢求助好正常
呢D不分男女

個個男仔都係Bro
好正常啫
Bro 只不過係稱呼
人地有禮貌咋
唔通叫sister ar!!

Post 下人地送咩比佢
人地感謝送禮物個個人都唔得呀！
你咁無禮貌既！
送野比你唔多謝人
重話人收禮物
關你咩事呀
八婆

人地靚就梗係要讚
佢整容整得靚
我都會讚
讚人靚都唔得呀！
你咁奇怪既

呢個世界唔係男就女
同性戀都係咁話呀
交流下、做朋友都唔得呀
你係咪咁痴線
不如你搵條鎖鏈鎖住你男朋友啦
同你拍拖之後
呢一世都唔好出街啦
呀媽都唔好見啦
人地結左婚ga la
心胸狹窄到壓死人

黐身黐勢？
講野傾計梗係行近ga la
洗唔洗用大聲公
好似泰國防疫咁
所有人1米距離先可以講野呀！
無理取鬧
神經病

agree 最撚憎 粗聲粗氣扮老野

八婆多數樣衰，so I don't give a shit

係你啫
你係都要分
你或者你以外既女仔係姣婆

咁事實係啊嘛

女人唔姣唔通男人姣咩

女人姣有乜問題，不知幾吸引

係個個都姣係唔姣我

依家已經唔係閱讀理解係填充問答咋喎 咁樣都唔明
一個成年人蠢到連自理能力都冇咩都要靠人嗰啲叫做弱智 應該有父母監管
呢個世界就係唔係男仔就女仔 世界咁大咁多人點解一定要同有男朋友嘅人深入交流？將心比己你會唔會想自己個女朋友有個狗公日日whatsapp 噓寒問暖 有咩都想佢幫手製造見面機會製造話題 咁樣都叫做心胸狹窄？
以後講嘢都用個胸壓埋你 身貼身咁樣 唔講仲以為你落咗club 蘭桂坊以後冇生意lu

你哋先唔識分

點會唔識分，仲好享受添
雖然我未俾人姣過

你都有分女仔做八婆 男人婆 正常女仔定姣婆啦 講到要將性格分類有幾出奇咁

係咁就好啦 呢個世界以後冇晒姣婆 唔會有咁多男男女女上感情台叫春 或自己點解為女神付出左咁多以為人哋對佢有意思結果又咩都冇

係咩

你咩意思

女人唔姣唔好做女人

無講啦

要enjoy睇到啲女好姣
最重要係夠靚
暗瘡肥婆姣就彈埋一邊啦

傻瓜姣婆冇分靚定唔靚㗎 夠主動就ok 㗎啦

咩叫簡單野呀？
每個人能力都唔同
你個世界咁細既
只係用自己角度睇野
你話簡單就簡單
唔比人覺得唔簡單既

無人話過男仔幫女仔就會覺得個女仔吸引
你係咪有誤會呀
Gentlemen 唔得既
幫人就一定有企圖既
咁D看更咪好唔得閒？
D社工個個唔洗結婚啦

無呢個可能性囉！
你睇下你既留言
充滿恨意
呢度D仔除左識分姣婆之外
重識分妒忌人既怨婦既
怨婦

曾經覺得男人分唔到，
睇完留言改變左想法。

同埋不嬲覺得無論個男人係因為蠢又好咩又好，
如果佢選擇一個「姣婆」應該都係玩下，
心知呢啲唔會做人世，
如果真係蠢到唔識分，我諗我都唔會揀咁既男人。

你噏乜春呀
怨婦！

你重話你唔係怨婦
一嬲呢
就語無論次
九唔搭八
你繼續嬲啦

話緊你個樣柒呀

呃錢就唔一定分辨到

你呀媽係咩女人呀？
八婆、男人婆、姣婆？

你自己都係女人
你重要係度攻擊自己人
你同D上世紀悪家婆無分別呀
苦命人
遲D你會向天講
天呀！點解我咁命苦

又睇唔明啊？使唔使去讀返小學？一唔夠人講就話人怨婦

你啱

你老母個樣就柒 見都無冇見過我
我夠覺得你柒啦 覺得你講嘢柒呀

唔係分唔到 係唔想去分

係咪見唔到正常女仔
你自己都係男人 見到你啲同類俾姣婆蝦呃感情 你都可以一啲同情心都冇
苦命人
遲啲輪到你嗰陣希望你唔好想來訴苦又或者對住個天祈禱啦

上黎*

你睇下有無人回你個段野
你咪知有無人明囉
妒心重、心胸狹窄既怨婦

好似唔見你嗰段嘢有人回喎都？
淨係見到有400幾個正評 咁係咪等於有四百幾個認同

小學雞鍾意人身攻擊就繼續啦我係怨婦呀得閒就鍾意上嚟感情台發癲

我爛口但我從細比人教識講早晨唔該sorry多謝byebye同埋講嘢要望住對方

我只係見到
我老友比個悪女人
情緒勒索
被氣佢受
又無禮貌
又粗聲粗氣
想同佢講分手
個女人就死纏爛打、要生要死

叫左佢一開始唔好理個死八婆ga la
點知個八婆咁有手段同機心
睇中我老友心地好
肯幫人
攻心到自己送上門

好啦！
而家見真章啦！
佢係一個妒忌心重既怨婦黎

我呢
就叫佢
你唔好理個怨婦啦！
出去識多D朋友比個機會自己

我老友話我知
佢已經同個怨婦分左手二個月
但好似話個怨婦唔認同！
話唔算！
幾痴線呀！
琴日重比個怨婦撞到佢同個女同事放工
佢地無野ga
但個怨婦就係條街度話人姣婆
你話佢係咪應該去睇醫生呀！

如果嗰個男人未同女仔確認關係之前就受佢姣（e.g. 食佢對波餅 挨身挨勢嗰d過份親密嘅接觸）
我其實wfc 反正呢d男人我都睇唔上眼
個姣婆佢姣佢事啦 人地受唔受都係自由
又或者個男方覺得女方姣所以佢有機呢
咁其實佢分唔分到都唔重要架
佢想要嘅結果就係條女姣
如果姣人係一對一嘅話
姣呢件事其實對個男人嚟講係好personal(假設條女唔係當眾姣晒所有人）
佢只係當係兩個人確認關係之前flirt下
如果個姣婆真係姣晒全世界咁好明顯d男人冇可能唔知lor

學你話䶒
相對論
怨婦寫既野只有怨婦會認同
你搵到呢度有400幾個怨婦啦

不過呢
我認為你功不可沒
你一定要同個400幾個怨婦有分別先得
你係全連登第一怨婦
個朵咁先夠響ga ma
連登第一怨婦

冇人回覆你又話冇人睇得明
400幾個正評 你又話全部都係怨婦
咁樣點先得只要符合你心意先得？

你夠講黎講去都係三副屁啦
係咁姣婆
踩低別人抬高自己
符合你心意先係正常人

姐係點 會講粗口既人一定冇禮貌 定 冇禮貌既人先會講粗口

人地唔care開個po黎做咩

咁唔關你事你仲走入黎留言做咩

唔靚又姣先難頂

痴撚線男人
佢條女就真係on9跟住個痴線佬9年

樓主去同你男朋友好好傾下啦 上連登勿認真

女人分為屌得落同屌唔落
然後屌得落中再分有得屌同冇得屌